# Тестовое приложение

Приложение, состоящее из файла статики index.html и простого nodejs кода, раздающего этот файл
Приложение имеет свой Dockerfile для сборки и запуска посредством docker'а, на основе node:alpine

Контент index.html cостоит из заголовка и гиперссылки на файл ver.html (Version)
Файл ver.html создается с помощью gitlab.com содержит:

- Сообщение коммита
- SHA коммита
- имя ветки коммита
- дата и время коммита

Создан pipeline, который собирает приложение и выкатывыет в облако посредством kubernetes (helm).
Реализована интеграция через GCP GKE.
Выкладка осуществляется по условиями в 3 разных enveroment (test, staging, production) на 3-х различных кластерах.
Все коммиты выгружаются в test независимо от ветки, в staging только по комиту в master ветку,и в production в ручном режиме.
На всех окружениях развернут prometheus (внутренний gitlab) с метриками доступности реплик и нагрузки на CPU и MEM.
